有冇巴打想買ip 7plus

小弟有部ip7plus 128G 全新 未開
睇下有冇邊位巴打想買

有冇TG?

我要 正諗住呢幾日去買 但我無用tg 有無email?

你比email我 我同你傾

部ip 6
就壞想換機好耐

TG
qwerty2018

Email搵到好多野驚比人起底

有興趣 咩色幾錢